垃圾夠膽笑毒撚冇女陪過聖誕

以為自己好好笑